好撚驚 究竟係潛伏期？定其實好普通

起身feel到心口痛(肺？
沖涼沖沖下喘氣
驚驚地

有無其他徵狀
喘左幾耐 係咪好突然

點解個個都心口痛....
無野啦，壓力太大啫
飲多d水啦

有時覺得心口乸住乸住
冇計幾耐 應該唔算突然既

認真架
希望真係壓力大

我都有呢個問題,應該係休息唔夠同飲水少

但之前都未試過咁

係咪會自己消失？
有無頭暈心跳快果D
（唔計D徵狀，樓主似乎心理有D緊張，放鬆D

樓豬最後點

死咪死 有咩好驚

有咩心願未了